# Подписки

Аккаунты в CrowdWiz разделены на три группы. Мы решили дать пользователям возможность по желанию обновлять свои аккаунты до подобного VIP статуса, чтобы получать выгоду от сниженных комиссий и дополнительных функций.

## Не имеющие подписки

*Обычный* аккаунт *не имеет членства*.

## Пожизненная подписка

Пожизненные члены получают процентный кэшбэк с каждой комиссии за транзакцию, которую они оплачивают, и имеют право получать реферальный доход от пользователей, которых они регистрируют, или рефереров сети. Пожизненное членство подразумевает единоразовую оплату членского взноса, размер которого определяется комитетом.

### Разделение комиссии

Каждый раз, когда Ваш реферальный аккаунт оплачивает комиссию за транзакцию, эта комиссия делится между несколькими разными аккаунтами. Часть получает сеть, еще часть получает Пожизненный Член, рефералом которого является аккаунт.

Регистратором является аккаунт, который оплатил комиссию за транзакцию при регистрации аккаунта в сети. Регистратор должен решить, как разделить оставшуюся комиссию между собой и своими аффилиатами.

### Ожидаемые комиссии

Оплаченные комиссии разделяются между сетью, реферерами и регистраторами только один раз в определенный интервал обслуживания.

### Вестинговые комиссии

Большинство комиссий становятся доступны немедленно, но комиссии за переход порога (как при оплате повышения уровня Вашего членства или регистрации премиум-имени аккаунта) должны обрабатываться несколько дней, как это определено комитетом.
